其實點解連登仔要係咁捧高c朗？講真係球王級就唔洗成日提

任你洗版踩美斯 吹捧c朗又點？

好似d小朋友考得好r亞媽衫尾 要佢地讚自己叻 要其他人認同咁

講真，c朗真係做到公認球王就唔洗周圍講 日日講 大家自然放在心中

而家你班連登仔反而日講夜講，證明左d咩？證明左連你地自己都唔信c朗係球王 仲處於要說服其他人既心景當中

到真係有一日c朗o係論壇有美斯今日咁既抽水待遇 果日先係c朗真正做到球王既日子

C朗比人抽果陣未出世?

你都on9，牙朗季初1.82果時班欺迷點笑我朗

你係公認球王又點有咁多人反

牙朗呢啲三線波點同球王美欺比

出面成版吹奏緊斯斯

琴日C朗咁CARRY都有花迷話比唔上美斯

樓豬加泰人黎 日日比馬德里政府打壓

唔會睇到牙朗比人抽水

疤迷扮中立？ 真係笑撚死
十二碼同罰球原來可以咁射 呢啲咪功架lor

炒左12碼 我係美欺粉就唔上水啦

得花迷先日日開post話小花球王

比利 馬勒當那 施丹果啲成日提，應該都唔可以叫球王

有冇見過季初成版抽朗1.82果陣

成日提球王球王好似小花多喎

阿朗拎左金球花迷驚撚到即刻出黎開PO

今場即刻比大家睇下兩個心態上既分野

唉

已經睇到messi 離開barca 會係點
唔怪得唔走

c朗俾人抽水仲少 ？
真係好多忽然球迷好煩

花迷D洗版一定多過牙朗

季初個陣樓主未睇波？？？

笑撚死